屌尻你班港獨撚啊

不割

但麻煩手足聚焦翻五大訴求 缺一不可

先搞掂五大

再開個大project 港獨ok？

家下任何港獨撚都懷疑係中共派人帶風向

如果要港獨都係暗底做啦 幾時見人當面講咖

推

其實個個都支持港獨 但係知道暫時冇可能先唔講姐
依加講出嚟咪又係做材料比中共拎黎扇動d大陸狗
等班廢老死哂再傾港獨啦

咪就係 間唔中又死一條港獨撚出嚟
話要開始港獨 加加埋埋我屌9咗幾十個人
想死 仲要以為眾人皆醉自己獨醒 痴撚線 騎劫運動成個香港唔使要

我1000000% 支持港獨 但係真係同呢個運動無關 港獨撚可唔可以收手

有人認為五大訴求係同港獨無分別所以寧願正名 但我覺得思維應該邊個名有利就用邊個 糖衣包裝
既然港獨未成主流 中共又最鍾意從港獨攻擊 咁就用五大訴求削敵增友
例如今日先有條片澳洲記者問五大訴求同港獨有咩關係撚爆大陸狗 比外國人見識中國人無知
如果達成五大訴求 黑警收皮 民選特首 立法會
以後鋪路都方便好多

岩
就算殺人犯要殺人都唔會通街講啦

真係好撚煩班港獨撚

真 香港應該由年輕人揸𣄃

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push

五大訴求唔包解散狗隊
咁係咪又唔講得

兄弟爬山各自努力

咁都唔叫割

1000000% 支持港獨但而家反對人出黎發起港獨
做乜撚？？？？？？？

就多得你地班人先唔成事
口講唔割，但行動就割撚曬蓆

由一開始我地淨係要撤回架咋，咁而家特首話撤回你係咪可以收工番屋企
咁你咪話唔係囉，因為仲有五大訴求丫嘛

係囉，咁五大訴求係點黎？
就係其他問題逐漸浮現，發現撤回已經唔可以解決問題
所以先出現五大訴求

而家經歷左咁多個月，咁多件事
我地發現五大訴求已經唔足夠，香港獨立先至係解決問題根本既方法

係啊你話好難，係好難，但唔係唔得囉
明明個個都想獨立，但個個人都話唔得，咁點會成事呢？
想獨立唔係睇人地，係睇自己點諗

如果你真係想獨立既話，就唔該唔好係到話因為人地唔支持，所以自己都唔支持
你理得人地要奶共話唔支持獨立姐，而家係你支唔支持獨立炸
痴撚線架咩？？？？

D人夠話支持送中啦
咁你係咪話D人都支持送中，要求撤回係冇可能架
何況五大訴求

而家你想獨立，但你自己都唔支持，邊個黎支持？

咪推依個on9 post

依個講得

支持還支持 有必要講？
明唔明
五大都可以成功 下一步咪港獨
你五大都未得 仲港獨？ 未學行先學走？

事實上真係要咁做

push 咁多野都未爭取到仲想搞獨

Push 支持港獨 但都要識分咩叫當務之急啦

你咁講法
咁一開始果陣撤回都未撤回，講咩五大訴求？未學行先學走？
一句講曬，普選關逃犯條例咩事先？
咁如果普選關逃犯條例事
咁獨立都係更高層次解決根本既方法姐
點解唔好提？

而家係好時機梗係食住個勢上
等到社會表面上又平靜番
D港豬就會變番唔關我事
到時要獨就更難
而家外有美國，內又有運動
真係推獨立好時機黎，錯過左真係唔會再有咁既機會
香港人太淋啦，俾中共蝦撚左

講真如果最後真係俾曬五大訴求
仲有幾多個人會走上街頭爭取？
有既話一早就有啦
分分鐘到時D左膠鬧番你轉頭：都達成曬D訴求啦，仲獨乜撚

但中共俾你既雙普選你信唔信？
我就唔撚柒信啦

你有道理 但一步一步行會更好
照你咁講 即家下搞港獨成功率比平穩咁黎高
若然你真推港獨做大方向 會唔會再有200萬人上街呢 我敢賭不足50萬人出黎 你打正旗號港獨的話
事實家下係一個風險既選擇

我支持港獨 你推到民選政府自立打對台 我一定支持。

中共我不信

所以唔好做阻手足打鬼嘅左膠
真心支持既話，請朝住目標咁勇往直前
俾個覺悟自己到底跟住想點行，唔好淆唔好理藍絲點諗

自己嘅信念真係可以影響到其他人
由身邊朋友圈開始，大家由支持但唔信港獨到
而家佢地都企得好硬

根據吸引力法則，成功既機會又大左